股票比女人更誘人

女人諗乜好易估 想要氹想要人保護想要物質
唔啱心水就發脾氣
對得耐都冇癮

股票唔同 股票匯聚幾千幾萬人思想
當中有傻仔 有老手 有精心佈局嘅大戶 有見風使舵嘅聰明仔 有基佬 有跟風狗 等等等等 完全冇路捉

每隻股票嘅波動都係人類集體意志嘅產物
個種捉摸唔到嘅個性
個種潛在嘅誘人回報
個種令人腎上腺素爆發嘅性感

先符合男子漢嘅原始欲望！！！
先係值得耗盡一輩子心血相處嘅對象！！！

炒股係對意志同思想嘅鍛練
唔係為賺錢 係為興趣！！
你班膚淺嘅人呢世都唔會明

Ching講得啱
不過唔係所有女人都係蠢女人，有智慧嘅女人同樣誘人

熊市你就知

契媽

樓主未經歷過熊市

講到興致勃勃
無啦啦掃人興

我唔睇錢的

星期一你買隻股跌20-30%之後睇下你誘唔誘人
妖股升得快跌得快

我要征服哂佢地

當啲股票發脾氣嘅時候你就會掛住女人

BB心情差姐20-30%算脾氣好

知唔知升10000%，跌100%就係0

所以買咗ARKK VOO
我全部都要

升10000%機率比跌100%高

推 咁有價值嘅思想需要廣傳

成日講呢句，熊市邊個trader 唔收皮，好彩既咪賭中開put, 根本全身而退就極少。退到再反手發達啦

我第一星期入市指數就幾日跌10%，跌到13%都未反彈，2個月就反彈咪又係咁捱。賺落既預左會回，賺多d, 風險控制好d, 揀d未來主導市場既股。投資就係咁

熊市有熊市既玩法

牛市日日提熊市
唔辛苦咩

炒股尚且有技術分析
女人有時 RSI 可以一下由超買變超賣

頂

女人唔發脾氣咩

Agger,股票肯做功課,唔買妖股就有回報

但我覺得女人比股票難捉路,每次都玩心理戰好攰,股票唔會放感情,唔岩就可以飛起佢

回報合理就得啦